(有片)請問應該點樣反駁呢一段藍絲嘅講話

唔洗睇 完